遼寧號 飛機 採用 人工彈射

嘩，高科技到呢

生物機械科技

打飛機都係人工彈射

連美軍都未試過

好似拉飛機比賽

想笑死人咩

幾時搵埋啲解放軍去水底拖療寧號去打台灣！
必勝！

根本就係拉飛機比賽

好似玩Angry Bird咁

係搵條船拉台灣返去中國

講得好好